今晚我淨係希望 Not one less

今晚大家要平平安安
一個都不能少呀

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
最新：美參議員Hawley出聲

英國 Lord Hogan Howe 出聲（Luke de Pulford代出）

英國Sir Malcom Rifkind, Lord Alton, Baroness Bennett出聲

英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

願意折壽十年換今晚手足安全返屋企

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

1118 全民大三罷 集中post

如果係全部手足 平安番屋企
我都願意

佐敦已經有手足被捕

推 我相信 捱到聽日

理大 魔法要慳住用 唔好再dum水炮車

我出多十年，一定要冇事

Not One Less

換到佢哋安全嘅，幾十年都係咁話